連登有咩過萬正評嘅post/comment

歡迎挑機

你個post將會過萬負評

多謝支持

石原我老婆

有冇擺低負皮嘅朋友仔出嚟解釋下係咩心態

喂 認真想知 真係得呢兩個post？

邊條仆街正皮我！

me

我

好毒

之前話 高官仔女自殺係新聞 但蟻民仔女自殺只係數字 個post好似係過萬正評

正負皮過兩萬我同天星大媽隻抽

何必呢？

健定身都得喇你

點樣轉背景？

喺站務台同連仔申請 寫300字原因

己寫